[Kpop]有冇邊個idol明明係隊內最大但最似忙內,相反都得

我先
娜璉

話明三歲,梗係似忙內
jisoo

jisoo bbg

禾璉

Jennie=團內惡霸

咪咁啦

ching究竟係撐璉定反璉

吓
jennie同yeri好fd喎
大家咁啱嘴型

我捧緊佢做娛樂台一姐 你話呢?

初瓏

唔洗你捧都做到一姐啦

apink宜家似南豬最老

唔同
yeri係冇乜禮貌，但隊員都好體諒

體諒
忍讓

佢唔識愛屋及烏

係
三歲,椰梨,小公主
一個都不能少

薇娟，solar

OMG 孝定

mamamoo
真係除咗solar之外其他人都好似好老咁

push

防彈金碩珍

娜璉咁撚醜

鬧者愛也

Xiumin sehun 佢兩個可以調轉

我仲以為9成9係rm最大

再黑唔客氣